(有營養post) 中大守留問題已成過去，現階段應念下一步做咩

如題，快d集中討論返下一步做d咩好好過啦!
幾時再出黎開party呀

利申: 唔支持暴力嫁

推唔到都要推